{
  "id_query": "18571129",
  "total": 20412,
  "total_current": 200,
  "max_score": 51.31192,
  "origin_question": "Nếu mua trả góp ip 6 32gb mình có giấy cm vs bằng lái thôi có đc k.",
  "hits": [
    {
      "score": 32.7405,
      "id": "22764520",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có giấy CM vs bằng lái xe thì mua đc Kh",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, thủ tục anh có thì anh mua trả góp thoải mái ạ, nếu anh trả trước được 50% trong 8 hay 9 tháng thì anh sẽ được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, không biết anh có thể góp được mức mà em đề xuất không ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.763094,
      "id": "19227936",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có bằng lái xe vs giấy cm có đk trả góp ko ạ. E gop 6 tháng",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20-60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì em xin tư vấn cho anh gói trả góp lãi suất 2.77% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 50%(4.495.000₫) và  góp trong 6 tháng (khoảng 912.000₫/tháng) anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ hoặc để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.525774,
      "id": "20250768",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 6 th, trước 30%,,,có cm và bằng lái xe thôi có đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 3-5.5% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 1.401.500₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.809803,
      "id": "24107509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi giờ mình muốn mua ip 6 32Gb  trả góp Trả trước 0 đồng bằng giấy cmnd và bằng lái xe dc k",
      "answer": "Chào anh, Với CMND và bằng lái xe thì không thể trả trước 0đ được anh nha, anh có thể trả trước 10% không anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.702894,
      "id": "21654919",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có bằg lái,  vs cm đc ko ạ,  góp 12 thâg",
      "answer": "Hiện tại thì với 2 giấy tờ này anh cần trả trước là 20%(1.798.000đ) thì bên em mới hỗ trợ trả góp được không biết anh ưng ý không ạ để bên em hỗ trợ giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.682371,
      "id": "22787917",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán trả góp trả trước 0 đồng không. Chỉ có giấy cm và bằng lái xe. Nếu có xin gọi xxxx763902. Mua iphone 6 32g nha. Máy khác không mua",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.541994,
      "id": "25682040",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp máy này gói lãi suất 0%, trả trước 30% và góp 6 tháng. Giấy tờ mình có là CM và Bằng lái.",
      "answer": "Chào anh,nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0% của FeCredit được ạ. Anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.27747,
      "id": "18536985",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp đưa trước 6tr vậy mỗi tháng em phải góp bao nhiêu ạ . Em có giấy cm và bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh Hào,Với sản phẩm này, anh đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe anh có thể trả trước 6.293.000₫ (70% giá máy) phần còn lại góp 6 tháng với mỗi tháng khoảng 607.000₫ với FeCredit lãi suất 3-5,5% anh nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.070498,
      "id": "19965510",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmt với bằng lái xe có trả góp đc k",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND,Bằng lái xe thì trả góp iPhone 6 32GB được rồi nha. Anh sẽ trả trước 20% ( 1.798.000₫ ), trong 12 tháng, mỗi tháng là 966.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.945429,
      "id": "19602129",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mua trả góp mình giấy cmnd với bằng lái b2 đưa trước nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe anh có thể trả trước 20%-70% anh nha , nhưng anh nên trả trước từ 50% trở lên thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh ạ . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.46937,
      "id": "24107394",
      "field_search": "question",
      "question": "Gọi tra trước o dong, minh co giấy cm va bằng lái xe gop dc k, Mình góp 1nam",
      "answer": "Chào chị, Với CMND và bằng lái xe thì chị chưa thể trả trước 0đ chị nha, không biết chị có thể trả trước 10% không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.435417,
      "id": "26082803",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp mình cần cmnd vs bằng lái sẽ đc trả trước 0d đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là không được anh nha. Với gói trả góp 0đ thì anh cần phải có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu thì mới được đó anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.23568,
      "id": "21518815",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp mà k có bằng lái xe có đc k ak",
      "answer": "Chào chị,Bên em hỗ trợ trả góp khi đủ từ 20-60 tuổi ạ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/ bằng lái xe (có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp) ạ. Nếu chị không có bằng lái xe chị có thể trả góp với CMND và hộ khẩu ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin khoản trả trước và số tháng trả để bên em hỗ trợ chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.99651,
      "id": "28616993",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0% ip 6 này bằng công với  giấy phép lái xe  được  không  qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có CMND không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.834692,
      "id": "23943811",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp nhưng mình chưa có bằng lái xe có thể thay thế bằng các giấy tờ khác được k bạn",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng cmnd và sổ hộ khẩu cũng được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.352512,
      "id": "23054061",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra truoc 30% mình có cm+bằng lái thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 -60 tuổi với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện  anh có thể tham tham gia gói lãi suất 2.77% của công ty HomeCredit với trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%) và trả khoảng 1.272.500₫ (góp 6 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.3214,
      "id": "28565344",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp, nhưng hiện tại e chỉ có giấy cmnd vs bằng lái xe. E có mua được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ!  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.873764,
      "id": "17453860",
      "field_search": "question",
      "question": "E có Giấy cmnn với bằng lái mua trả góp được không ac",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn), đủ 20-60 tuổi thì anh vẫn được hỗ trợ làm thủ tục góp đó ạ! Anh nên trả trước từ 50% giá máy để góp gói 1.75% lãi suất cũng khá tốt , góp trong tối thiểu 8 tháng nha! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.68314,
      "id": "20511458",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình năm nay 98..nhưg có cmnd và bằng lái xe. Thì có mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào ThúyRất tiếc thì bạn vẫn chưa đủ 20 tuổi, độ tuổi yêu cầu để được làm hồ sơ trả góp online tại Thegioididong.com bạn nha,tuy nếu bạn hiện vẫn đang là sinh viên thì bạn có thể ghé website điện máy XANH, có gói lãi suất hỗ trợ góp cho sinh viên trên 18 tuổi đó bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.182076,
      "id": "28750382",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd vs bằng xe máy có đc trả góp k ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh dủng CMND và Bằng lái xe mua trả góp được ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.089024,
      "id": "22092931",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 32G mua chả góp 6 tháng. Chả trước bao nhiêu và góp hàng tháng. Mình có CM bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh.Với CMND, bằng lái, anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.91% của Homecredit với mức trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp 696.000₫) anh nha, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh và giúp anh làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.034903,
      "id": "21804797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,mình có CMTND nhưng ko có bằng lái xe thì có đc mua trả góp không?",
      "answer": "Chào anh.Nếu không có bằng lái xe, anh có thể sử dụng hộ khẩu thay thế được đó ạ, không biết anh có thể bổ sung hộ khẩu không anh?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.946144,
      "id": "29806848",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp iphone6 trả trước 10% có đc ko.CMND+BẰNG lái",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì không biết anh muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Anh có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.780224,
      "id": "25144224",
      "field_search": "question",
      "question": "9/4/1999 có cmnd có bằng lái xe có trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị đủ 18 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha chị, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha chị, không biết chị muốn đưa trước bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.722843,
      "id": "21511470",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong trường hợp mua trả góp e chưa có bằng lái xe thì có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp chưa có bằng lái xe, chị vẫn có thể tham gia góp được và dùng CMND, hộ khẩu đủ 20-60 tuổi chị nhé! Chị tham khảo nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.581686,
      "id": "24650594",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hk+cmnn+bằng lái xe mua trả  góp  đc chưa v",
      "answer": "Chào anh.Dạ với CMND và sổ hộ khẩu hoặc CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng cho em biết số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.418613,
      "id": "25602887",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmt voi bằng lái xe thôi trả góp được khoing ạ",
      "answer": "Chào anh. Với CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được anh nhé. Anh có thể cho em biết số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.40335,
      "id": "22718823",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình quê ở thanh hóa.nhưng mình làm việc ở hà nội.v mình có thể mua trả góp ngoài hn đc ạ.và có phải mang thêm giấy tờ gì ngoài bằng lái và cmnd k ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị vẫn trả góp bình thường ạ. Bên em vẫn hỗ trợ chị được ạ.Chị có thể trả góp với CMND và bằng lái xe ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.358318,
      "id": "28549150",
      "field_search": "question",
      "question": "M 28t, có cmnd, bằng lái xe có mua trả góp đc ko ad",
      "answer": "Chào anh ! Anh đủ điều kiện tham gia trả góp rồi ạ, anh đưa trước 50% khoảng 3.745.000đ, góp 8 tháng mỗi tháng khoảng 497.500đ, lãi suất 0% của Home Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.326942,
      "id": "22105411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 32G có máy cũ ko vậy. Nhiêu tiền vậy. Có chả góp ko mình có CM bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh LongMáy Iphone 6 32GB thì Thegioididong.com có máy cũ anh nha. Máy cũng đang có hỗ trợ góp đó, anh vui lòng để lại cho em thông tin khu vực anh hiện tại để em hỗ trợ tìm giúp anh siêu thị có mày gần anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.29125,
      "id": "19234624",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi em hỏi ip6 32g trả góp phải trả trước bn ạ.. Giấy chứng minh với bằng lái góp đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn QuỳnhVới cmnd và bằng lái xe thì bạn trả trước từ 20-70% giá máy ạ. Bạn vui lòng cung cấp thông tin về số tiền bạn có thể trả trước, số tháng góp để bên mình tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.082691,
      "id": "30548541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cầm chắc chứng minh với bằng lái xe thì có đc trả góp k",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh đủ 20 tuổi thì anh mang chứng minh nhân dân bằng lái xe ghé siêu thị Thegioididong.com mua trả góp được ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.956438,
      "id": "17455909",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có CMTND bằng lái xe hộ khẩu thì mua dc trả góp gói nào vs máy này vậy AD",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy vào mức trả trước của mình nữa ạ, mình có chứng minh hộ khẩu có thể trả trước được bao nhiêu ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.92226,
      "id": "27089727",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp iphone 6 em có bằng lái xe cmnd kh cần hộ khẩu đc kh ạ. Em chỉ trả trc đc 1tr5 thôi có đc kh ạ mỗi tháng góp bao nhiu",
      "answer": "Chào chị. Sản phẩm hiện có hỗ trợ trả góp với chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) tuỳ gói đó ạ. Nếu chị có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, chị vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.899569,
      "id": "28415111",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu tiền. E có giấy cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp anh đủ 20 đến 60 tuổi, với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0%. Nếu chị ưng ý, chị có thể phản hồi thông tin số điện thoại tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm và xét duyệt hồ sơ online giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.88953,
      "id": "21142545",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip 6 32GB có mất lãi k ạ?",
      "answer": "Chào chị HoaChị mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB gói có lãi suất ạ, vì máy hiện không hỗ trợ gói 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.722263,
      "id": "23402994",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có cmnd với bằng lái xe có mua trả góp được k",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Không biết anh muốn trả góp với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.680368,
      "id": "24851997",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ là cmt và bằng lái xe , muốn mua trả góp trc 10% và trả trong 12 tháng đc k ? . khi đến xét hồ sơ thì cmt và bằng lái xe đã có 1 khoản nợ trc rồi nhưng chưa trả xong thì có mua đc trả góp k ? tôi muốn tham khảo gói trả góp của FE credit\"",
      "answer": "Chào chị, hiện tại em sẽ tư vấn gói lãi suất của công ty FE CREDIT. mình sẽ trả trước 10% khoảng 849.000₫ và trả trong vòng 12 tháng. Mỗi tháng mình góp khoảng 895.500đ, lãi suất 2.68%/tháng và giấy tờ gồm CMDN và GPLX. Không biết nợ trước mình đã vay của công ty tài chính nào rồi ạ? để em có thể tư vấn hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.632988,
      "id": "22628474",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả trước 10% + cmt bằng lái xe có mua đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 899.000₫ (10%) từ công ty Home Credit với lãi suất 3.3% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.677.500₫. Hồ sơ gồm CMND bằng lái xe. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.628023,
      "id": "18123291",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có giấy phép lai xe và cm thư có mua trả góp iphone 6 dk ko b",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit, trả trước khoảng 4.995.000₫ (50%), góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.012.000₫, bạn cần đủ 20 tuổi, với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), bằng lái xe (còn thời hạn). Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.557531,
      "id": "26368473",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd với bằng lái xe mua trả góp được k ak",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.995.000₫ mỗi tháng khoảng 529.500₫ góp 8 tháng ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.44094,
      "id": "18442944",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ip 6 32gb trả góp 12 tháng có cmnd bằng lái xe hóa đơn điện nước làm hồ sơ online s v ad",
      "answer": "Chào chị, Với cmnd, bằng lái xe và hóa đơn điện, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% với trả trước 30% (2.997.000₫) trong 12 tháng (723.500₫/tháng) của công ty tài chính FE Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi chị nhé. Nếu chị hài lòng với gói trả góp này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online hoặc chị có thể trực tiếp ra siêu thị có hàng làm hồ sơ để có thời gian duyệt nhanh hơn chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.410847,
      "id": "29685079",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái xe vs hộ khẩu trả góp 0% lãi xuất đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì không biết anh có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) không ạ. Anh có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.360086,
      "id": "21913559",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp ip6 32gb chỉ có cmnd và bằng lái xe thì có đk k",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB nếu anh mua trả góp và anh có CMND và bằng lái xe thì bên công ty tài chính có hỗ trợ anh nhé, anh vui lòng cho em biết số tiền anh muốn trả trước và số tháng góp để bên em hỗ trợ anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.34885,
      "id": "21915775",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho em hỏi mình mua trả góp điện thoại không có bằng lái xe mà mình có giấy chứng minh nhân dân tờ giấy hóa đơn điện được không chị",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc với CMND Hóa đơn điện chị không thể tham gia trả góp. Không biết chị có hộ khẩu không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.225388,
      "id": "21158821",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi CMND vs bằg lái xe mua trả góp đc k vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) và bằng lái xe(còn thời hạn) thì anh vẫn có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Tuy nhiên khoảng tiền trả trước sẽ rất cao đấy ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.209728,
      "id": "22354377",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mình trả trước 2tr thì có đc k ạ vr minh k có bằng lái xe mình dùng hộ khẩu đc. K a...có sao k hộ khẩu có vấn đề gì k ạ",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm  iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp với CMND và Hộ khẩu chị nhé. Chị trả trước khoảng 1.798.000₫ (20%)Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500đ chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.170488,
      "id": "19708474",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 o đồng mà có mỗi bằng lái xe với cmnd thì có mua đc k nhỉ,",
      "answer": "Chào anh Đức,iPhone 6 32GB này nếu chỉ có CMND, GPLX thì không hỗ trợ gói trả trước 0Đ của FECREDIT nha. Anh chuẩn bị CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện thì mới hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.110527,
      "id": "24115371",
      "field_search": "question",
      "question": "TRước mình có mua trả góp và đã hoàn tất hồ sơ giờ mình muốn mua trả góp chỉ với t đc k ak. Vì bằng lái xe mình bị mất ạ.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể góp tiếp anh cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) để làm hồ sơ đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.06842,
      "id": "26693216",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp bằng bằng lái và thẻ căn cước đc vây.",
      "answer": "Chào anh Tuyên Nếu anh hiện đã đủ 18 tuổi thì anh có thể góp thẻ căn cước cùng bằng lái xe anh nhé. Anh cho em thông tin thêm về độ tuổi của anh cùng với khả năng trả trước, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.067877,
      "id": "26154595",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang mua 1 TV trả góp bên Điện máy xanh . còn chưa trả xong . nếu h e muốn mua đt này trả góp có đc k ạ ? ( CMND + Bằng Lái Xe )",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp tiếp 1 sản phẩm mới ạ, không biết hiện anh đang góp với công ty tài chính nào ạ, anh cho em biết để em hỗ trợ nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.046152,
      "id": "20335648",
      "field_search": "question",
      "question": "nêu bằng lái xe với cmnd có đk mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có bằng lái xe và chứng minh nhân dân, bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nha, anh có thể thông tin cho em mức trả trước, và số tháng góp để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.013245,
      "id": "22996354",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy cmnd với bằng lái ạk,Giấy cmnd với bằng lái ạk",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc máy này bên em không còn hàng nên không hỗ trợ chị góp được ạ, chị vui lòng theo dõi thêm thông tin chị nha!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.96885,
      "id": "17951670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb còn hàng ko QTV, mình muốn mua trả góp cần giấy tờ gì ?",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn còn hàng ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.850933,
      "id": "21512521",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa đủ 20t nhưng có bằng A1 và đầy đủ giấy tờ khác có mua trả góp đc k ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh rất tiếc chưa đủ tuổi thì sẽ không thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Đây là quy định của công ty tài chính nên mong anh thông cảm ạ. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân có độ tuổi từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi mua hàng giúp anh ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.840364,
      "id": "18149430",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái xe có trả góp đk ip6 32g k ad",
      "answer": "Chào anh, Chỉ với bằng lái xe thì anh chưa tham gia trả góp được anh nhé, Không biết anh có cmnd không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.820055,
      "id": "22351178",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cmnd của mình và bằng lái xe của người khác đc ko",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp này rất tiếc anh cần phải có CMND và Bằng lái xe của mình mới được làm hồ sơ trả góp anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.80796,
      "id": "18070001",
      "field_search": "question",
      "question": "em có CMND và bằng lái xe có mua góp đc ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có CMND, bằng lái xe thì anh có thể tham gia trả góp cho máy gói lãi suất 4.31% anh nhé. Anh cần trả trước 2.997.000₫ (30%), góp 940.000₫/tháng trong 12 tháng anh nha. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.757423,
      "id": "31188992",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua trả góp với mức trả trước 0đ với giấy tờ là CMND+Bằng lái xe được không?",
      "answer": "Chào anh Dạ, chứng minh nhân dân bằng lái xe thì không mua trả góp trả trước 0 đồng được ạ. Anh vui lòng bổ sung thêm hộ khẩu để mua gói này ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.627464,
      "id": "26419465",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái mới cấp có mua trả góp được không",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này với CMND, bằng lái xe anh có thể mua góp anh nha, anh sẽ đưa trước 3.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 529.500₫(góp 8 tháng) lãi suất 0% của HomeCredit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.602345,
      "id": "25704585",
      "field_search": "question",
      "question": "không có bằng lái xe có trả góp được không mình trả trước 70%",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh không có Bằng lái xe anh có thể dùng Hộ khẩu và CMND để mua trả góp nha anh, anh đưa trước 70% khoảng 5.943.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 520.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.495884,
      "id": "20736111",
      "field_search": "question",
      "question": "có CMND + bằng lái xe mà k có hộ khẩu có mua đc k shop ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.272018,
      "id": "30514884",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì sổ hộ khẩu có cần công chubgws k ad, với lại có cần bằng lái xe k ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh tham gia trả góp cần có CMND bản gốc chính chủ và hộ khẩu ( bản gốc hoặc bản Photo đủ 16 trang công chứng không quá 3 tháng) hoặc anh sủ dụng GPLX bản gốc chính chủ đều được anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.250448,
      "id": "26712381",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có CMND với bằng lái xe thì trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện với 2 giấy tờ trên thì chị có thể tham gia trả góp bình thường rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(10%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.24197,
      "id": "27894369",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho em hỏi. nếu bây giờ e mua đt ip6 trả góp trả trước 4trđ thì mức lãi xuất thế nào. Em có Giấy CMNd và bằng lái xe.",
      "answer": "Chào chị!chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.229614,
      "id": "18484396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp điện thoại này. Mh có CMND, hộ khẩu, và bằng lái xe. Mình mua trả trước 20 % Góp trong 12 tháng đc ko ad",
      "answer": "Chào chị.Dạ được chị nha với điều kiện chị phải đủ 20-60 tuổi. Hiện sản phẩm được hỗ trợ bởi công ty tài chính Fecredit với mức trả trước khoảng 1.998.000₫ (20%) góp trong 12 tháng mỗi tháng gop khoảng 1.073.000₫. Nếu chị thấy gói lài suất này phù hợp chị có thể cho em xin thông tin và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.2264,
      "id": "25701362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả trc 30% cần bằng lái xe vs chứng cmnd là đc phi ko ạ. Iphone 6",
      "answer": "Chào anh! Anh trả trước 30% giá trị sản phẩm thì có chứng minh nhân dân bằng lái xe là được anh nha. Không biết mình muốn góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.015478,
      "id": "23466853",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, mình trả trước 10% cho Iphone 6 32 gb, có cm và bằng lái xe. Vậy mình phải trả bao nhiêu tháng, và lãi suất như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 3 tháng - 24 tháng chị nha , chị muốn góp mấy tháng chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.013618,
      "id": "23190781",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND + bằng lái xe mua trả góp đc ko vậy?kiểm giúp mình iphone 6 32g ở bình dương có hàng ko?mình trả trước 50% số còn lại trả trong 3 tháng",
      "answer": "Chào chị Dạ , được nha chị , vui lòng chị cung cấp quận huyện tại Bình Dương để em kiểm tra chính xác nhé . Rất tiếc không có hỗ trợ trả trong 3 tháng nha chị , vui lòng chị tham khảo công ty tài chính FeCredit cần cần đủ 20 đến 60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 4.495.000đ (50%) , trả mỗi tháng 544.000đ (góp 9 tháng) nha chị Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.946346,
      "id": "21158800",
      "field_search": "question",
      "question": "CMND vs bằg lái xe có đc k vây",
      "answer": "Chào anh,Với thủ tục anh có thì anh có thể làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm ạ, anh có thể cho em biết về tuổi tác của anh hiện tại là bao nhiêu để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.916445,
      "id": "17749333",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmdd và bằng lái xe trả góp đc kg adm..tại đang trả góp j7 chưa hết",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp với giấy tờ anh hiện có thì anh vẫn có thể tham gia tra góp anh nhé. Không biết hiện anh đang góp Galaxy J7 với công ty tài chính nào ạ ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.897404,
      "id": "20223787",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà trả trước 5 triệu và trả góp trong vòng 4 tháng thì mỗi thánh mình góp bao nhiêu vậy QTV ....giấy tờ thi có CMND với Bằng lái xe",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính chưa hỗ trợ anh góp trong 4 tháng, anh có thể chọn góp trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của HomeCredit, trả trước 4.495.000₫, góp mỗi tháng 912.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.88425,
      "id": "18384245",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp chỉ có bằng lái xe và cmnd co dc ko",
      "answer": "Chào anh,Có CMND, GPLX và đủ 20 tuổi là anh có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, trả trước 50%(4.995.000₫), góp khoảng 680.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.873287,
      "id": "27268083",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32 g như trên còn không ad... E ở nha trang có bằng lái+Cmnd có mua góp đc k a",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đang có hàng tại Nha Trang chị nhé. Mình có thể thông tin thêm độ tuổi để bên em có thể hỗ trợ chị ạ.Mong phản hồi từ chị,.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.857586,
      "id": "24102249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp được lấy bằng lái & CMND của mẹ mình được k ạ. Vì CMND &BLS của mình có trả sp khác rồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì mẹ anh phải đi cùng với anh ra siêu thị làm hồ sơ góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.853754,
      "id": "24207444",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp iPhone 6s giấy tờ chứng minh bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.84207,
      "id": "24663029",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND bằng lái mua trả góp 1 tuần thì thanh toán hết bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em chỉ có gói góp trong 3 tháng thôi ạ, không biết ý kiến anh thế nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.8074,
      "id": "28031773",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% đk ko.cần cm vs blx đk ko dạ ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ, anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.78555,
      "id": "25798239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi .mình chỉ có CMND .giấy phép lái xe hình bị hư rồi có mua trả góp được không",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc GPLX của anh bị hư hình thì không trả góp được nha. Anh có thể bổ sung Hộ khẩu không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.756111,
      "id": "19535057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu trả góp chừng 6 tháng dx hk kho mua cái 6s gold 32g có bằng lái xe và cmnd",
      "answer": "Chào anh HùngVới cmnd và bằng lái xe góp 6 tháng anh tham khảo gói 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 4.495.000₫ góp mỗi tháng 912.000₫ ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.72962,
      "id": "20805957",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ có chứng minh thư và hộ khẩu có tên mình thôi bằng lái xe không có và hoá đơn điên không đứng ten mình thì mua góp dc ko?",
      "answer": "Chào chị,Hóa đơn điện không cần phải có tên chị nhưng địa chỉ trên hóa đơn phải trùng với hộ khẩu ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.690023,
      "id": "17952620",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g trả trc 0đ. có cmt bằg lái xe .shkhẩu. vs hợp đồg lđ có mua đc k ađ",
      "answer": "Chào chị,Chỉ với các giấy tờ mà chị có thì chị chưa đủ điều kiện để tham gia gói lãi suất trả trước 0đ. Không biết chị có thể chuẩn bị thêm hóa đơn điện (hoặc nước/internet/cáp 1 trong 3 tháng gần nhất) hay bảng sao kê 3 tháng lương gần nhất không ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.626526,
      "id": "29408398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này đag giảm 500k hả ad. Trả góp mình cầm cmnd vs bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có khuyến mãi là Giảm ngay 500.000đ nhưng góp có lãi suất anh nhé , dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi mua góp được ạ , anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.60035,
      "id": "28072692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em có thể mua trả góp. Và trả trước 0₫ được k ạ ? ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua sản phẩm tra góp được ạ tuy nhiên tra góp trả trước 0đ thì không áp dụng được nha, trả góp trả trước 0đ cần có CMND và hộ khẩu đó ạ, nếu chị chỉ có bằng lái xe mà không có hộ khẩu thì vui lòng trả trước tối thiểu 10% nhé, em tư vấn chị gói trả trước 10% này nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.579668,
      "id": "17592326",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chưa đủ 20 tuổi nhưng có cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe thì có thêt mua đt trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Kim Anh,Nếu chị chưa đủ 20 tuổi thì chưa làm thủ tục góp online được nhưng nếu chị đủ 19 tuổi thì mang giấy tờ ra siêu thị làm thủ tục góp vẫn được nha! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.558058,
      "id": "17897448",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có cmnd vs bằng lái xe. Có tra gop dc k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 750.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.552452,
      "id": "26224165",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái xe máy có trả góp dc ko",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cần phải có thêm CMND gốc thì mới có thể trả góp anh nhé. Hiện anh cho em xin mức trả trước (10%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.529701,
      "id": "25118160",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd vs bằng lái xe thôi ạ, hóa đơn tiền điện sau này nộp sau được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có CMND, Bằng lái xe là mua trả góp được ạ, hóa đơn điện anh không thể nộp sau nha anh, cần có lúc làm hồ sơ ạ, anh tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.547.000đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.200.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.525972,
      "id": "18221616",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có giấy chứg mình và bằng lái xe mua đc ko a chị... chị e nói cần thêm hổ khẩu nữa có ko a chị",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.75% của công ty HomeCredit với trả trước khoảng 4.995.000₫(50%) và trả khoảng 750.000₫ mỗi tháng trong vòn 8 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.510965,
      "id": "24746935",
      "field_search": "question",
      "question": "Kh có bằng lái xe chỉ có CMND có mua trả góp được kh ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) bằng lái xe(còn thời hạn) đủ 20-60t thì chị mua góp được rồi ạ.Chị có thể đưa trước bao nhiêu(0-70%) và góp trong mấy tháng(3-24 tháng) để em tư vấn gói phù hợp nhu cầu chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.442657,
      "id": "27861246",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả góp bên FE k đc thì mình trả góp bên Home đc k",
      "answer": "Chào chị,Chị mua trả góp bên FECredit không được thì hiện giờ vẫn có thể tiếp tục trả góp với HomeCredit nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.41691,
      "id": "17646492",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trước 50%, vay 12 tháng e là sinh viên có giấy cmnd, bằng lái xe. E chưa đặt cọc. Máy về e được mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị Nhi,Chị cần đặt cọc trước 500.000đ và nếu chị đủ 20 tuổi trở lên thì bên em sẽ hỗ trợ chị làm thủ tục góp khi máy về hàng chị nha! Chị đủ 20 tuổi chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.395407,
      "id": "21607360",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là mua trả góp vs cmt vs khẩu kt3 tạm trú hà nội có đc k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh không dùng KT3 được ạ , anh phải dùng hộ khẩu hoặc bằng lái xe anh nhé , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.3803,
      "id": "24284736",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em chỉ có CMND vs Hộ khẩu mua trả trước 1.798.000đ góp tháng 1 triệu 400 mấy góp trong vòng 6 tháng đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND và Hộ khẩu thì có thể Trả trước 20%(1.698.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.398.000₫, lãi suất 2.77% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.283176,
      "id": "25889845",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp nhưng bây giờ giấy cmnd bị mất, chỉ còn passport và gplx thôi thì có mua đc k ạ? Bạn tư vấn giùm mình nhé. 0924 095 995",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh nếu anh không có CMND thì bên em không thể hỗ trợ anh làm hồ sơ mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng làm lại CMND hoặc anh có thể vui lòng nhờ người thân có đủ các giấy tờ làm hồ sơ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.280382,
      "id": "23376644",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái xe và cmnd thì trả trc bao nhiêu.có bán trả góp k đồng k",
      "answer": "Chào chị Tân,Với CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn) không thể trả trước  0đ được chị nhé. Có thể trả trước 10% giá trị sản phẩm, lãi xuất 2.77% của FeCredit, trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.571.000đ đó ạ. Chị muốn trả trước 0đ cần có hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.251707,
      "id": "17664171",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giấy cmnd với gplx ,Trả trước 20% góp trong 6 tháng . Đc k ah ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính FECREDIT đang có gói lãi suất dao động từ 3-5,5% góp trong vòng 6 tháng, trả trước 20%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.236591,
      "id": "17833628",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0đ mà mình chỉ có cmt , bằng lái xe có được ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh !  Với gói trả trước 0đ thì giấy tờ anh hiện có là chưa đủ điều kiện tham gia anh nhé. Để tham gia anh cần có thêm hoá đơn điện và hộ khẩu đó anh. Không biết anh có thể bổ sung thêm giấy tờ không ạ ?  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.21032,
      "id": "18111547",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả trước 0đ chỉ có bằng lái + sổ hộ khẩu or cmt được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp trả trước 0đ thì anh cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi để tham gia trả góp anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm hóa đơn điện được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.167171,
      "id": "31042506",
      "field_search": "question",
      "question": "Nầy nếu góp bằng thẻ ngân hàng thì tới tháng mình qua quẹt thẻ trả thôi hả qtv",
      "answer": "Chào chịDạ chỉ cần thẻ chị có tối thiểu là 3.000.000đ và đủ hạn mức tín dụng thanh toán 100% giá trị sản phẩm là 6.990.000₫ thì chị được tham gia trả góp qua thẻ tín dụng ạ và chị phải thanh toán 100% giá trị sản phẩm chị nha, hệ thống sẽ tự chi thành các tháng góp theo quy định ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.160723,
      "id": "31197022",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd gốc bằng lái xé gốc có mua trả góp dc ko và có cần phô tô ko ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại điều kiện trả góp bên em anh phải đủ 20-60 tuổi, anh có CMND   bằng lái xe (gốc) thì anh có thể tham gia trả góp ạ. Anh có thể vui lòng cho em xin độ tuổi, số tiền anh có thể trả trước (0-80%) và số tháng anh muốn góp là bao nhiêu để bên em hỗ trợ anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.131203,
      "id": "18375624",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn cho mình mua trả góp với ak. Nếu mình có CMND, bằng lái xe và hợp đồng lao động. Trả trước 50% thì như thệ nào ak. Thanks",
      "answer": "Chào bạn,Với cmnd, bằng lái xe và hợp đồng lao động, bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% với trả trước 50% (4.995.000₫) trong 8 tháng (750.000₫/tháng) của công ty tài chính Home Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi bạn nhé. Nếu anh hài lòng với gói trả góp này, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online hoặc anh có thể trực tiếp ra siêu thị có hàng làm hồ sơ để có thời gian duyệt nhanh hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.131098,
      "id": "26912368",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi  cho  e hỏi  ...chỉ  có  giấy  CMND với  bằng  lay xe  k có  mua  trả góp dc  k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND GPLX chị có thể tham gia trả góp. Không biết chị muốn trả trước bao nhiêu, góp trong mấy tháng và bao nhiêu tuổi ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.123228,
      "id": "25133213",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp mà người đứng tên chỉ có CMND còn bằng lái xe lái của e đc hông ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là trường hợp này không được anh nhé, giấy tờ của người nào người đó phải đi làm hồ sơ mua trả góp ạ, không thể mượn của người khác được ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.122145,
      "id": "21890106",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em muốn trả góp máy này. thì bên cửa hàng có giữ lại cmnd vs bằng lái xe gốc k",
      "answer": "Chào anh Long,Khi làm hồ sơ trả góp xong thì bên em không giữ lại giấy tờ, sẽ trả lại khi làm hồ sơ trả góp xong anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.113344,
      "id": "20098739",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMDN mà ko có hộ khẩu vs bằng lái xe .. Có Bảng Lương Công việc thu nhập ổn .. Có thể mua trả góp không QTV",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp của anh không có hộ khẩu và bằng lái xe thì không thể tham gia mua trả góp được anh nhé.Anh có thể nhờ người thân có CMND, hộ khẩu( hoặc bằng lái xe) và hóa đơn điện đứng tên mua trả góp giúp.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.112717,
      "id": "18343788",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có CM, Bằng lái xe, hộ khẩu nhưng không có hóa đơn điện ,vậy mình có thể vay với gói lãi suất nào khi mua ip6 ak ?",
      "answer": "Chào anh Đông,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh đủ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu có thể tham khảo trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh có thể trả trước 50% giá máy trở lên thì có thể góp với lãi suất 1,75% trong 9 hoặc 12 tháng với HomeCredit đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.107702,
      "id": "18705583",
      "field_search": "question",
      "question": "e đủ 20t e có CMND và bằng lái xe thì mua trả góp iphone6 32g đc k ạ...và cụ thể ntn ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 3-5.5% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 1.401.500₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.105259,
      "id": "23673453",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 32GB BN TIỀN VẬY Ạ VS BÊN MÌNH CÓ BÁN HÀNG 99% K Ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có giá là 8.990.000₫ chị nha , và bên em có kinh doanh sản phẩm đổi trả nhưng không kinh doanh theo hình thức mới 99% chị nhé , chị cần thêm thông tin chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nha . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.028656,
      "id": "23104819",
      "field_search": "question",
      "question": "em chaư có bằng lái xe dùng CMND với sổ hộ khẩu có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh dùng chứng minh nhân dân và hộ khẩu anh mua trả góp được anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.014563,
      "id": "19791067",
      "field_search": "question",
      "question": "Co cntnd voi bằng lái xe có mua dk trả góp ko ak,",
      "answer": "Chào anh,Dạ với cmnd và bằng lái xe anh mua trả góp được anh nha, mức trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%) và anh góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.401.500₫, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.004436,
      "id": "17531325",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% có cmnd và bằng lái xe thì được trả góp không vậy ?",
      "answer": "Chào anh Lộc,Trường hợp mình tham gia góp được bình thường ạ, mỗi tháng khoảng 610.500đ, con số này chỉ tham khảo anh nhé, để biết chính xác anh có thể đặt cọc trước khi có hàng ra siêu thị sẽ được tính chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.992641,
      "id": "20360539",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có chứng minh thư bằng lái xe. có gói trả góp nào cho ip6 32g. trả trước 30% còn lại trả 6 tháng",
      "answer": "Chào anh Luận,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫). Anh vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.932026,
      "id": "26117222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua ip6 32gb trả trk chừng 3triệu và mình có giấy cmt bản gốc + sổ hk photo có công chứng thì mua trả góp trong 3-6 tháng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Với hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng thì bên em vẫn hỗ trợ cho anh mua trả góp đó ạ. Không biết anh muốn mua với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.906515,
      "id": "23014165",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E là sinh viên, đã có bằng lái. V có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Không biết hiện tại chị bao nhiêu tuổi ạ, chị cần đủ 20 tuổi trở lên mới được hỗ trợ mua trả góp sản phẩm nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.903385,
      "id": "30537347",
      "field_search": "question",
      "question": "H e muốn mua trả góp iphone 6s 32gb có bằng lái xe hạng C vs cmnd thì lm thủ tục ntn và cách tính lãi xuất hàng tháng ntn trả trong 6 tháng nhé ad.",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.247.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 910.500₫ và chị sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.893465,
      "id": "18440812",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là SINH VIÊN quê ở Sóc Trăng, nhưng giờ học ở TpHCM, định mua trả góp ip6 32gb nhưng em chỉ có CMND vs bằng lái xe, biên lai học phí.... có mua trả góp 0đ đuợc không admin?",
      "answer": "Chào bạn, Với cmnd và bằng lái xe thì bạn chưa đủ điều kiện để tham gia gói trả trước 0đ bạn nhé, bạn vui lòng bổ sung thêm hộ khẩu và hóa đơn điện (hoặc nước / cáp / nét) 1 trong 3 tháng gần nhất theo hộ khẩu để có thể tham gia gói trả góp này bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.752756,
      "id": "17941334",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a e muốn mua ip6 32gb trả góp nhưng e chỉ có chứng minh và bằng lái vậy e phải mua trả góp ntn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo gói lãi suất dao động 3-5,5% của FEcredit chị nha. Trả trước (30%):2.997.000₫, góp mỗi tháng (trong 9 tháng):1.142.000₫. Giấy tờ cần có: CMND và Bằng lái xe. Nếu thấy hài lòng thì chị để lại số điện thoại để em giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ. Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.700397,
      "id": "25393702",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp thì chỉ cần 1 trong 3 các loại giấy tờ CMND, Hộ Khẩu (photo công chứng), Bằng Lái xe là đc phải k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Không phải đâu ạ, khi anh muốn mua trả góp thì anh phải có CMND và Hộ khẩu hoặc CMND và Bằng lái xe anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.68151,
      "id": "23431404",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ e chưa đủ 20 tuổi mà có bằng lái xe có mua trả góp đk. K ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh chưa đủ 20 tuổi thì anh chưa thể tham gia làm hồ sơ trả góp đâu anh nhé. Mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân có từ 20-60 tuổi để hỗ trợ anh làm hồ sơ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.675707,
      "id": "18417120",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua sản phẩm nhưng chỉ có 2t giấy tờ thì chỉ có bằng lái xe ô tô. Vậy tôi có mua đc sản phẩm ko ahah",
      "answer": "Chào anh,Anh có 2 triệu và chỉ có Bằng lái xe thì không thể mua sản phẩm này được anh nhé, anh cần có thêm CMND và Hóa đơn điện anh nhé, anh có câu hỏi gì khác cứ để lại bên dưới nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.671768,
      "id": "21068881",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp 1 ip6 32gb trả góp trk 20% nhé, xong mình lại đổi trả góp ip7+ cùng 1 công ty tài chính đc k?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn là máy mới, mua tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi bên mình hỗ trợ đổi sang sản phẩm iPhone 7 Plus giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng (không áp dụng gói lãi suất 0%), có tính phí giữ máy và bạn cần bù thêm khoản chênh lệch. Bạn có thể mang máy và bộ sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chính xác. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.584366,
      "id": "29277791",
      "field_search": "question",
      "question": "Có  cmt với  bằng lái xe thì  trả  góp  dc ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 giấy tờ này trả góp được rồi nhé, anh vui lòng trả trước 2.247.000₫ (30%) nha, đây là gói lãi suất 0% của Home Credit đó ạ, mỗi tháng anh trả khoảng 910.500₫ trong 6 tháng thôi nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhé",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.5782,
      "id": "28398781",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đủ dk để mua trả góp, có CMND, giấy phép lái xe máy, mình muốn trả góp 0% trong 6 tháng vậy trả đầu là bao nhiêu, hàng tháng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Hiện để tham gia gói lãi suất 0%,chị cần trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) với Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.577583,
      "id": "19883887",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi mua trả góp k cần hk mà có bằng lái xe dc không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp nếu anh có CMND - BLX thì anh vẫn có thể tham gia trả góp được anh nhé. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.537342,
      "id": "22992666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h e muốn mua ip 6 32g mua trả góp bây h e có cmnd rồi thì cần thêm gì không ạ e ch có bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh đã có CMND và bằng lái xe rồi thì anh đủ bộ thủ tục cơ bản nhất, rồi ạ, nếu anh có hóa đơn điện thì anh được hỗ trợ gói lãi suất ưu đãi hơn, không biết anh có hóa đơn điện hay không để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.509579,
      "id": "30519076",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả truoc 0d có cmnd vs bang lái dc k",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này hoàn toàn không được ạ. Với trả trước 0đ anh cần giấy tờ là CMND và hộ khẩu anh nhé. Anh vui lòng lựa chọn lại mức trả trước từ 10% đến 70% để được hỗ trợ anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.481998,
      "id": "17526070",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái, cmnd, hộ khẩu thì trả góp sao ad??",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị nên làm thủ tục góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước từ 50% giá máy, góp trong tối thiểu 8 tháng cũng khá tiết kiệm cho chị nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.4518,
      "id": "29236581",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua trả góp k cần bằng lái dk k ạ.mà còn mấy ngày nữa e moi đủ 20t có dk k",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị cần đủ 20 tuổi, chị mới mua trả góp được chị nha, nếu chị không có Bằng lái xe thì chị có thể dụng Hộ khẩu cùng với CMND để mua trả góp chị nhé, nếu chị cần bên em hỗ trợ gì thêm chị có thể phản hồi bên dưới chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.430073,
      "id": "27107475",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. E còn thíu mấy tháng nữa mới đủ 20t vậy giờ e có mua trả góp đc k ạ? Có cmnd bằng lái và hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại rất tiếc với chị rồi ạ. Hiện tại mfinh chưa đủ 20 tuổi thì vẫn chưa làm được hồ sơ trả góp chị nhé. Chị có thể nhờ người thân đủ tuổi hỗ trợ mình là hồ sơ trra góp ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.40975,
      "id": "19745362",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi mình có nmnd với bằng lái xe là đc phải k ạ,",
      "answer": "Chào chị, Với cmnd và bằng lái xe, chị có thể trả trước từ 20%-70% giá trị sản phẩm chị nhé. Nhưng để có lãi suất tốt hơn, chị nên trả trước từ 50%-70% chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.397993,
      "id": "28818711",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb trả góp trong 6 tháng thì trả trc bao nhiêu tiền vậy ạ và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ? Giấy tờ thì chỉ Cần chứng minh với bằng lái xe là đc phải ko anh",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 910.500đ, lãi suất 0% của Home Credit, chị có CMND, Bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi là được rồi ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.377867,
      "id": "25635131",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có cmnd vs sổ hộ khẩu công chưng đc k ạ đc trả góp không ạ, mình trả trước 4tr5 ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh dùng CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất vẫn được tham gia gói trả góp 0% qua công ty tài chính HomeCredit trả trước 4.245.000₫ và góp 562.500₫ (góp 8 tháng) anh nhé, để thuận tiện hơn anh cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng dễ dàng cho mình ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.372828,
      "id": "17531460",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cnnd với bằng lái xe thiv có thể mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hương,Nếu chị muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 1,75% góp trong vòng 8 tháng, trả trước 50%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.358232,
      "id": "27498968",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua góp thì sao ạ..chi có bằng lái xe voi cmnn",
      "answer": "Chào anh,Hiện em có 2 hướng hỗ trợ anh nếu khu vực của anh có hàng thì anh có thể mua trả góp sản phẩm với giá là 6.690.000₫ còn nếu khu vực của anh không có hàng phải chuyển hàng thì anh mua trả góp với giá thường không biết hiện anh đang ở huyện, tỉnh nào để em kiểm tra và tìm hướng hỗ trợ tốt nhất nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.25536,
      "id": "25373768",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 99 em có bằng lái rồi em có đủ kiên mua trả góp không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ anh tham gia trả góp sản phẩm được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.185295,
      "id": "20027394",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình có chứng minh thư, bằng lái xe và khoảng 2 triệu-2 triệu rưỡi, mình có mua được máy trả góp không nhỉ?",
      "answer": "Chào anhCMND, Bằng lái xe thì anh có thể góp sản phẩm này với gói lãi suất dao động từ 3 - 5,5% của FE Credit trả trước 1.798.000₫ 20% góp hàng tháng khoảng 1.600.000₫ trong 6 tháng nha anh. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này vui lòng cho em số điện thoại để bên em liên hệ tư vấn rõ hơn và hỗ trợ anh đăng kí làm thủ tục góp Online nhé. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.171478,
      "id": "24063209",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mình trả góp , trả trc 30% đc k ạ và có thể góp trong vòng bao nhiu tháng ?",
      "answer": "Chào chị,Trước hết mình có thể cho em biết giấy tờ mình đang có gồm cmnd sổ hộ khẩu bằng lái xe và 1 trong các hóa đơn điện nước internet cáp quang để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.149628,
      "id": "26783806",
      "field_search": "question",
      "question": "E chưa có bằng lái xe thì có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng sổ hộ khẩu(có tên mình) thay cho bằng lái xe(bản gốc) cùng với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để mua trả góp sản phẩm, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.047499,
      "id": "27410581",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e có cmt blx có mua trả góp trả trước 0d đc k ạ?iphone 6 32gb",
      "answer": "Chào anh Dạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì anh không mua trả góp trả trước 0 đồng được ạ. Anh vui lòng chuẩn bị hộ khẩu để mua gói này. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.021358,
      "id": "17651293",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có cmnd + bằng lái xe thì có đc k vậy a",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ mình có thể trả góp sản phẩm với chứng minh và bằng lái vẫn được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.928145,
      "id": "24883776",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mua trả góp đc k",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB có hỗ trợ anh mua trả góp đó ạ. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.905684,
      "id": "28072836",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em đủ ĐK mua tra góp chưa ạ. Và có thể trả trước 0₫ k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với 2 giấy tờ này mua trả góp được nha, tuy nhiên phải có trả trước chứ không mua trả trước 0đ được ạ, muốn trả trước 0đ phải có thêm hộ khẩu nữa đó chị ơi, em tư vấn cho chị gói có trả trước thấp nhất là 10% chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.874249,
      "id": "26577416",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua ip6 32G trả góp 0℅ thì có dùng đc cmt photo công chứng+ bằg lái xe k ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp chị đủ 20 đến 60 tuổi thì với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), bằng lái xe (còn thời hạn) chị có thể tham gia trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FE Credit mức trả trước 2.397.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 971.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0%. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ làm hồ sơ trả góp online giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.818715,
      "id": "17855196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32G, Q8, Trả trước 20%, giấy tờ (CMND + Hộ khẩu/Bằng lái + Hóa đơn điện). Mong nhận được sự phản hồi.",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói 1,39% của FECredit, trả trước 1.998.000₫ (20%), góp trong 9,12 tháng. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),HK, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với HK). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.804525,
      "id": "17481894",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi . đang sinh viên giờ e mún đặt cọc và khi có máy e có thể mua trả góp ko. Giấy tờ em có là chứng minh + bằng lái xe ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu mình trên 20 tuổi thì có thể góp với chứng minh bằng lái được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.741843,
      "id": "26847587",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch hỏi ip 6 32gb có hỗ trợ mua trả góp 0% ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không còn gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.727922,
      "id": "19445734",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND và BLX ,mua trả góp 4th đc k",
      "answer": "Chào anh !  Hiện bên em chỉ hỗ trợ gói 6 tháng là thấp nhất thôi anh nhé, không hỗ trợ gói 4 tháng ạ. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 3%-5.5% của FECREDIT, mức trả trước 30%,mức góp mỗi tháng là 1.401.500₫ và góp 6 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.722647,
      "id": "21752374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Nếu a đang mua trả góp điện thoại mà em đi làm giấy tờ mua trả góp ô tô có sao k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp Điện thoại mà bây giờ anh đi làm giấy tờ mua trả góp Oto vẫn được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.718544,
      "id": "19534329",
      "field_search": "question",
      "question": "e có cmnd + bằng lái xe đc ko ad",
      "answer": "Chào anh Văn,Có CMND, GPLX và đủ 20 tuổi là mua góp được rồi nhé. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, trả trước 50%(4.495.000₫), góp khoảng 613.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.657136,
      "id": "27317515",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND vs SHK thì có đc mua trả góp không nhỉ.mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Xin chào anh. Với CMND, Hộ khẩu và mức trả trước 50% anh có thể trả góp trong vòng từ 6 tháng đến 24 tháng ạ. Không biết anh muốn góp trong bao lâu?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.654357,
      "id": "22397874",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e mua trả góp 0đ và trả trong 9tháng hoặc 12tháng thì mỗi tháng e cần trả bao nhiêu. Có chứng minh k thôi thì có dc k ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu chỉ có CMND mình không tham gia góp được ạ, cần có hộ khẩu và hóa đơn điện hoặc tối thiểu là hộ khẩu nữa nhé anh, góp trong 9 tháng, mỗi tháng khoảng 1.266.500đ còn 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.003.000đ, với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.641114,
      "id": "24121636",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh năm 99 mua trả góp bằng lái xe chứng minh nhân dân đc ko ạ ...",
      "answer": "Chào anh Dạ , rất tiếc anh chưa đủ tuổi tham gia trả góp , anh muốn tham gia trả góp cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có 1 trong cá hóa đơn điện , nước , truyền hình cáp hoặc internet được ưu đãi lãi suất nha anh , tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đứng ra làm hồ sơ trả góp giúp anh được nha .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6398325,
      "id": "17831050",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu hồ sơ k trả trước chỉ cần bằng lái xe và hộ khẩu và hoá đơn điện thì có được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Để có thể mua trả góp trả trước 0 đồng thì anh cần CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm CMND không ạ?Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.624695,
      "id": "27318765",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình  chỉ có  cmtnd k có  xhk  có  trả góp đc k",
      "answer": "Chào chị, Chị không có hộ khẩu thì có thể dùng CMND và Bằng lái xe để mua trả góp ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.591268,
      "id": "30594818",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi nếu mua iPhone 6 cũ có trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp chị nhé, chị vui lòng cho em xin mã sản phẩm(vd: #12345) chị đang quan tâm để bên em hỗ trợ tốt nhất cho chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.58865,
      "id": "20059544",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32g trả trước 990k. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu và trong mấy tháng ạ? E chỉ có cmnd và bằng lái thôi thì mua được ko?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chỉ có CMND và Bằng lái xe thì chị chưa trả trước với mức đó được ạ, chị cần trả trước thấp nhất 1.798.000₫ chị nha. Chị có thể nâng mức trả trước lên không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.577544,
      "id": "26555356",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh tháng 9/1999 và có đủ CMND và bằng lái xe A1 thì em có đc trả góp 0% không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như,Mua trả góp lãi xuất 0% chỉ áp dụng cho khách từ 20 tuổi trở lên ạ. Chị chưa đủ tuổi nên chỉ có thể mua với gói lãi xuất khá cao từ FeCredit. Chị nhờ người thân từ 20 tuổi trở lên đứng tên mua trả góp lãi xuất 0% cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.549282,
      "id": "27296941",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMND và Bằng lái xe và 26 tuổi thì góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và bằng lái xe thì chị có thể tham gia gói trả trước 3.745.000₫(50%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 497.500₫(góp 8 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính Home Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.521879,
      "id": "27943474",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip trả góp mà hiện gio mình đang trả góp 1 cái điện thoại khác . v mình có thể mua ip trả góp nữa được k ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp của chị nên trả góp với công ty tài chính khác để khả năng duyệt hồ sơ cao hơn chị nhé. chị cho em xin thông tin là chị đang góp với công ty tài chính nào vậy ạ? Hiện chị đã góp được bao nhiêu tháng vậy ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.506129,
      "id": "20286211",
      "field_search": "question",
      "question": "cm bằg láy cavet có cho góp k",
      "answer": "Chào chịChị dùng cmnd và bằng lái xe để mua trả góp chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.505279,
      "id": "26691552",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và hộ khẩu thôi thì trả góp đc không?",
      "answer": "Chào chị Hiện 2 giấy tờ trên là mình có thể mua trả góp rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.470509,
      "id": "17796480",
      "field_search": "question",
      "question": "Có  bằng  lái  với  cmnn  có  thể  góp  được  không",
      "answer": "Chào anh !  Với giấy tờ anh hiện có thì anh có thể tham gia gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT,mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 750.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.461889,
      "id": "25799894",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 19 tuổi có có cmnn và bằng lái xe có thể mua trả gop dc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chị 19 tuổi thì chưa mua trả góp được nha. Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.458189,
      "id": "18129754",
      "field_search": "question",
      "question": "Thành Phố Tân An Long An còn hàng k? E hỏi có CMND và Bằng lái xe mua trả góp Ođ dc k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm có hàng tại:Số 98-100-102 đường Hùng Vương, P. 2, TP. Tân An, T. Long An Số 163, quốc lộ 62, P. 06, TP. Tân An, T. Long An Số 111, đường Nguyễn Trung Trực, khóm 1, P. 1, TP. Tân An, T. Long An Rất tiếc với CMND bằng lái xe anh không thể tham gia mức 0đ được nha anh. Anh cần có thêm Hộ khẩu và hóa đơn điện mới được nha anh, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.440566,
      "id": "23766327",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp chỉ cần chứng mih thư và giấy phép lái xe có đc ko.  Và tôi trả trước 1 triệu thì trong 6 tháng mỗi tháng phải trả là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Với giấy tờ của anh em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫(10%),hàng tháng góp khoảng 1.663.000₫(góp 6 tháng), lãi suất 4.58% / 2.77% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.430864,
      "id": "29479201",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip chỉ có ram 1gb thôi thì có mượt bằng android ko ạ",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra máy tuy trang bị 1Gb ram nhưng sử dụng vẫn khá mượt mà bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.42898,
      "id": "23932461",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp iphon 6 32gb nếu e trả truoc 40 phần trăm vậy e phải trả trước bao nhiêu và góp trong 6 tháng thì mỗi thang bao nhieu và giấy tờ cần gì ạ.e chỉ có cmt và blx thôi ạ.mong qtv tư vấn e cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của HomeCredit, trả trước 3.596.000₫, góp 939.500₫ trong 6 tháng. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.428661,
      "id": "23777935",
      "field_search": "question",
      "question": "Khôn có bằng lái xe và hộ khẩu vậy còn sử dụng giấy tờ khác để chã góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh không có Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) thì không sử dụng giấy tờ khác để thay thế được anh nha. Anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.420332,
      "id": "28732637",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bh e có tầm 2tr thì có mua trả góp iphone6 đc ko ạ nếu đc thì mỗi thág phải trả góp bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.419898,
      "id": "25796923",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ trả góp ko lãi suất . trả trước 30% ko ạ?? E có bằng lái và chứng minh ạ!",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số) Bằng lái xe thì chị đưa trước:2.547.000₫ tiền góp tháng:1.032.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit lãi suất 0% nhé chịThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.406067,
      "id": "18625470",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình muốn trả góp nhưng bh mình có cmnd và sổ hộ khẩu bằng lái xe thì có được trả góp 0đ k nhỉ và lãi xuất  1 năm là bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND HK Bằng lái xe thì anh không thể tham gia mức trả trước 0đ, không biết anh có Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.352598,
      "id": "26628640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu trả góp bằng thẻ thì trong thẻ có cần 1 số tiền nhất định nào k?",
      "answer": "Chào anh,Thẻ của anh cần đủ tiền để thanh toán giá máy là 6.990.000₫ ạ. Anh có thể vào ô MUA NGAY màu cam để thanh toán nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.34567,
      "id": "28530575",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho mình hỏi. Mình bị mất chứng minh Nhân dân. Có thể dùng hộ chiếu với bằng lái xe mua trả góp được ko",
      "answer": "Chào anh Bình,Hiện anh không thể dùng hộ chiếu để thay CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) được anh nhé. Nếu mất CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) anh có thể làm lại hoặc nhờ người thân có đủ hồ sơ đứng tên mua trả góp cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.337605,
      "id": "20711408",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp phải có những giấy tòe gì ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính FE Credit, trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%), góp trong 12 tháng mỗi tháng khoảng 672.000đ, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), hóa đơn điện. Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.335014,
      "id": "22416680",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn trả góp ip6 32gb thì trả trc bao nhiêu  để có lãi suất tốt. Có gói trả trc ít k ad",
      "answer": "Chào chị Thanh,Dạ để có lãi suất tốt chị nên tham gia góp lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) - Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi, đang có giấy tờ CMND, Bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}